一早講左有肺炎手足 播菌比班狗！

Mon post狗真係當人尻up

中撚左肺炎 特登著全黑係班狗面前行黎行去

夠膽再周街stop and search囉

濫捕啊嗱？

一個都不能少